聽日機場運動係咪應該停一停？

本身有個post投票聽日應唔應該入機場我投左正評，但係睇翻今日個情況仲有好多問題未傾掂就做。雖然機場係癱瘓左，但係咁嘅情況好似令到好多外國報導甚至香港報道對示威者都俾唔出正面回應

本身個活動應該係和你飛，係做外國文宣，結果誤打誤撞癱瘓左機場令到外媒大肆報導。

咁我地到底係應該係繼續由和理非做文宣定改為勇武做強行癱瘓？

定係少人去機場就做文宣，多人就自然癱瘓？

大家入機場時間唔夠一致，如果真係有有心人故事搞事or好似今日咁搵到公安，應該點樣處理最好？

機場活動應該繼續和理非為主（唔制造任何衝突，制止有心人搞事），定勇武為主？（有衝突都唔怕，唔制止阻人check in等行為）

我個人就傾向聽日停一停大家傾詳細啲先再去機場，橫掂個機場冇腳，好多機會可以再去

正評 搞清楚個機場活動性質先再去睇MAX
負評 照去咗先算，到時見招拆招諗再辦法

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

10

9

8

咁易比你捉到
仲要咁明顯 有鬼

7

6

5

純討論，明天可以和理非齋坐加道歉？

4

夠薑入黎吊我，連登仔只係識分化正垃圾

連登只係識分化識捉鬼識搞風向 連popo都不如

3

2

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

1

警亂打市民，咁即係市民被迫無法離開機場啦!

咁市民咪唔走囉，就係咁簡單。

政府仲要基於人道理由向市民提供食物添!

唔該晒喎!

黑警終於將事件推至高峰!

唔通黑警想喺全世界人面前直入機場進行大屠殺?

五大訴求缺一不可!
香港人加油!

機場要繼續
落區同送頭無分別

但係要改進幾點
1. 唔夠人果陣唔好塞departure
2. 就算塞 留返一條路比人過 目標係令到所有機都delay (咁會影響成個機場升降 其實影響已經極大）
3. 唔好衝擊 真心 因為有好多鬼煽動你地衝 但係機場 唔洗衝已經做到好多野 唔洗比藉口防暴清場

機場係最大籌碼！！！！

我都唔知你地咁急做乜 呢場運動打長期戰 再咁搞法前線班友再唔休息下遲早失控

紅字恕不能認同，星期一之後已經唔只係和你飛。update 少少唔該

同意聽日道歉

0

唔負皮你都唔得

和理非/勇武方法都好
絕對要癱瘓政府個春袋先會痛呀師兄

大家已經掛住捉鬼
對自己人嘅傷害已經大過經濟傷害

你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

覺得一個星期睇一兩次imax就夠

機場少路入少路出，佢block兩條橋已經夠困獸鬥，並不適合勇武

屌停啦

和你飛係本來要洗走「示威者暴力」嘅形象，
而家喺機場咁氣氛真係唔對路呀

係咪中咗計

又長期？想重演佔中2.0？
我地已經冇時間再長期戰

sorry講得唔清楚，就係講緊星期一個陣都大家仲未諗住會有阻人check in 嘅諗法

勇武停
和理非停
繼續點行

[緊急分析]法！不！責！眾！

幫左你推！！

同意，同埋可以派糖

認同，唔好成日要高效，高成果

講好曬要癱瘓機場

屌你老母 攤緩機場目的係揸住政府春袋影響經濟！！！！！

點解唔屌中共滲透,要屌手足?照去 永不割蓆

唔好停，勇武又好，和理非又好。
要繼續出黎練兵。
而家有晒機會比大家學點分配勇武同和理非，
唔係每次都要和理非，亦唔使下下勇武。

同埋淨係玩手機不如唔好嚟 真係好肉酸

一條片睇哂掹槍因果 share開去

你老母就應該停經,可以唔帶套接客

停一停 集中818

我覺得都ok,但係齋坐好似有啲on9，如果加翻多啲同旅客解釋會唔會好啲？

叫停 不如番歸涼冷氣當咩都冇發生

唔好道歉呀，道歉即係話你呢兩日做嘅包括停機係我地錯。根本唔係！!係政府搞到停機咋，唔好自己拿屎上身，要道歉係政府向旅客道歉！

結果誤打誤撞癱瘓左機場?

???

Push

要道歉

聽日去機場同遊客道歉

繼續入,塞爆佢

核彈都唔割

其實我覺得個運動已經演變為長期......，不過唔係死佔咁解，大家都仲可以有正常些少嘅生活時間

P 牌冇分投，我想投正評

最起碼等到美國, 國會復會啊~

明明我地G20 咁齊心, 美國幫我地幫到盡。點解唔堅持多陣啊~

我知警察打人, 可以得到國際的幫助。 但真係一個都太多鳥

機場咩人都有,咩都無做就係鬼
係咪未審先判? 定我話你係鬼就係鬼,自己送中?

唔係屌手足，但睇落今日癱瘓機場策略有好多改進空間同有啲混亂，所以先話停一停搞清楚啲問題先再去馬

聽日停一停機場活動

集中推818 同定死線 還原基本步

停2日道1日最好

其實應該塞爆左樓下arrivals先
人太多先好似琴日咁塞埋上面
咁政府就自然會cut機
喺嗰個時候大家再幫受影響人士
咁咪加分囉

但今日咁
有去既人都會知
好多空位
無論樓下定樓上都企唔滿人
唯獨離境入口被大家塞住哂...
嗰陣幫人有用？？ 神又係你鬼又係你...

大佬...佢地班機冇cancel
佢地被逼no show呀
你永遠唔會知你阻住嗰個係咩人
你唔會知道一傳十十傳百既影響力有幾大

最重點係
所有人都知 冇外國幫既話
香港贏既機會係微得可憐呀！！

我好認同自己香港自己救
但每一個救兵都唔應該得罪

大家休息下先呢個長期戰爭嚟
要反思同檢討

無設下死線 就無限期停？

覺得可以做道歉 不過英文唔叻/唔識外語唔好泥
遊客見到成個機場都係人會驚架

同埋集中係機鐵/巴士出口就夠
一二百人夠做

道歉一定要

推
而家定位相當唔清晰，
唔釐清方向好易又變返大家互割

但起碼唔係咁心急先
一急就壞大事

推你呢個反思分析

唔好好似佔中咁死佔
同埋始終機場有啲遠
手足會好攰

其實急係急在要keep住香港人道火
你知香港人最三分鐘熱度
平日返工係完全冇抗爭氛圍，一切如常
怕拖拖下慢慢冇人再緊張再理咋

呢d垃圾投票post可唔可以停一停..一日要投幾多次先夠

利申不割席 但我都教左個外國姨姨去個少d人塞既閘走
影響到大家個plan要講聲對唔住
但我見到佢咁心急 我唔忍心影響到佢

要 錯就係錯
認一次錯唔代表輸
仲可以比外國旅客睇到

我都唔建議提升捉鬼風氣，如果覺得有問題阻止佢問一問先係好好嘅方法

塞機場行動要繼續，唔好俾連登班狗撚到自己！

一撚定唔割，割嘅死全家

類似道歉大會咁，同旅客say sorry，
順便講香港發生緊咩事，
同埋可以就講下希望佢地點幫我地
例如返去同認識嘅人講下香港發生咩事

停唔停唔到你話唔到我地話 要去就照去

818遊行死線

我雖然自己出嘅post 比較係和理非但係都比人不斷負評。

但係我都講一下，最好就和理非啦！

外國遊客俾人困住喺香港飛唔到即使佢哋幾支持都好佢哋都會唔耐煩囉。

警察打人都係要慢慢等林鄭月娥條粉腸 落order先會停

勇武不斷係咁衝俾人影低D相大肆宣傳話，打警察啊！班暴徒仲唔收手。

我覺得班勇武好無辜，但事實係有啲臥底撈晒佢入邊根本分唔清係咪自己人。

我覺得成件事最好用和理非去解決。雖然我哋而家都畀人屈，但係之後比細佬睇到。佢哋就話點解呢班人喺度打人，最後只不過會留低負面印象俾佢哋。

我絕對係真心支持反送中，當初一百萬二百萬我和平平遊行幾好。我見到警察射人我都覺得好嬲。政府雖然冇解決過，淨係識得派班警察出嚟打我哋。

但係我哋諗深一層我哋對立嘅唔係警察而係政府。

我係支持和理非嗰派，因為而家林鄭月娥都有D驚，到不如收手等佢開個會議，最後如果佢哋唔滿足我哋嘅條件在再用勇武啦。

我希望你可以睇晒，唔好即刻就給負評。

推你個意見想法

不如聽朝大家公投啦
手足仲係機場

唔停！

停嘅係鬼！

塞兩日飛一日

完全講哂我想講嘅嘢

少人就喺arrival hall做文宣先啦
多人就等佢迫爆，自然癱瘓機場啦
唔需要主動去塞departure hall
咁只會令遊客不滿
佢返到home country只會同啲人講我地唔俾佢checkin唔俾佢返屋企

其實我都明我諗民陣都明所以都急住出818遊行，荃葵青果個遊行都推遲左一星期

最想停機場和理飛嘅係咩人？

港共囉！

我地點解要乖乖跟黨走？

要講明係和理非靜坐道歉，但人太多塞住機場就順便賺埋。最緊要唔好主動阻人上機，係因為人太多阻到

機場請配合死線食用
同時請罷買、現金施壓

sor 我冇睇到出邊有，啱啱一路沖涼一路諗完就開po

721

之後賴返黑狗鬼咪得,永不割蓆

人多=重演812 departure hall
人少=和理非 arrival hall

不撤
不散

推，今次爭議性比較大，先俾狗有位入從而分化，建議有共識先再行動

不割蓆 不分化
亦唔好俾機會人咁做！

屌你個講法啱，我應該標題寫好啲問大家聽日想點做先啱

改進就要停嘅咩

其實最大嘅問題係有啲勇武入機場，即使想完全和理非，有啲人都係唔聽超圍住啲大陸人黎打。即是議員不停勸佢收手，但係佢話唔驚坐監不斷咁打

同意

推你肯寫長文講自己意見

請大家唔好再掛住捉鬼

［非分化］無證據咪撚亂捉鬼！！

我覺得需要檢討

我明大家好嬲，經過呢幾個月我都好嬲
但希望大家唔好比情緒支配
記得我地要既係5大訴求，唔係打鑊大陸人/警察就算數
勿忘初衷

same

希望你寫多啲個人見解俾大家一齊分析，唔好一出口就鬼

我仲想講，而家雖然電視台全部都係support中共，但係你可以去開電視睇有啲勇武離譜到綁住一個人嘅手圍住你輪流打。你打大陸人有咩用啊？ 我哋對立嘅係政府啊，唔係嗰啲唔支持我哋嘅大陸人！我睇到個班前線好似都已經失去理智啦！

唔係完全停止，係停一日傾掂個大圍策略先再去，咁樣遇到啲突發情況可以向某個方向解決（eg和理非/勇武）

聽日萬人道歉，好唔好

停你老母

再叫人散水就係鬼

好方向一推

我覺得有啲前線都會忍唔住打人囉。萬人道歉，佢都會照樣譴責你。

唔可以日日喺arrival Hall 繼續文宣咩

人多咪衝返上層囉

點解要叫停？

應該搞清楚性質先

所以我係度問問大家睇法，應該聽日照去見招拆招定停一日set好方向先，sor標題寫得唔好

我覺得大家照留守喺機場，但係同樣要阻止打人。

一定要留低，但係用多啲和理非。喺機場都可以見到有啲外國華僑都支持我哋咁樣做。

最好留幾條入口比人哋飛返屋企或者飛去外國

push

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

推

我就係見到呢個情況就諗，如果係平時發夢街頭嘅話我諗我會打埋一份。但係今次係機場，個做法應該要和平啲先啱

如果可以set好遇到呢啲情況傾向點做，咁到時阻佢打人/自己落場打埋一份差，大家到時有個共識唔駛好似今日咁大家都唔知幫定唔幫好

捉鬼風氣一撚定要停，根本臥底第一日就有，上次突登show出黎俾你影到就係為咗令我地自己人警惕自己人！！！

推你個勿忘初衷

唔係

我覺得可以搵一啲比較理智嘅人沖去前線。搵一個領袖大叫口號，順便搵一班理智嘅人阻止一啲用暴力嘅勇武。我真心希望香港可以變返好嘅香港可以係一個民主嘅香港

電視上影到好似前線失控，但事實上我地有好多前線仲好冷靜咁行動，只要有個清晰啲嘅方向俾佢地，我諗今日呢件事會容易解決多好多

停

我都唔知，要睇大家點諗，提議你地開多個post問下大家意見

推你呢個個人見解

投你老母

唔好意思阻一阻

請文宣組做野
813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民

我地其中一個訴求唔想有民主投票選舉咩，點解要投我老母

我同時想講呢 有啲勇武呢要分清楚 邊d自己人

因為呢我見到有個和理非嘅喺前面幫手， 阻止人哋打人。 但都比人拳打腳踢， 所以如果呢度有啲人係前線嘅話唔該幫幫手

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

721 811

原來唔明自己想要乜

香港都係歸返中囯國算

道歉行動o唔ok

嘅然你覺得要停就自己唔好出
唔好做散水撚，自己走又要叫埋人走

ok

noooooo

你賴係一回事
人地一定要信？
咁樣同大陸樣樣賴落外國勢力有咩分別

推
我同意要停一停

道歉唔等於成件事錯
係處理手法問題
點解有得做形象工程唔做？

我唔覺得係咁樣囉。
我淨係知道政府佢唔負責，唔回應我哋嘅訴求。
但係有啲人的確拆曬欄桿用手推車被塞住出入口整路障。

我哋起碼要向外國旅客道歉
因為可能有啲外國旅客急住返佢哋嘅國家
但係我哋可能令到啲班機延誤
出入口出入唔到
所以我覺得最好道歉一下
挽回佢哋支持嘅心意

聽日去道歉啦

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

一定要停

why

前線阻止公安鬼帶頭沖 做得好 不分化 不割席

要停一停先，大家都冷靜下

唔完美,可接受,需要改善、改進！

俾人屌係終極左膠都要答你一句好!

Pish

人開始少阻唔到運作又易比人煽動會好高風險，同意停一停摘日再黎

大家好唔冷靜，好似變咗佔領區咁